$7000買notebook求推薦

請問咁多位，budget唔高約$7000，
目標係想重返wow，
不過唔知而家隻game要求改成點，
請問$7000有冇機會開到最高畫質？
知道ebay有抵玩但部機係女友用所以唔多想靠ebay shipping，希望搵到門市買穩陣啲
另外請問I7 7500u之類係i5 8系出咗後係咪買唔過？mx150又滿唔滿足到打wow?
唔該曬各位

買二手

唔該，但會先考慮降要求或加budget，
所以想先知有冇完全符合自己budget同要求嘅型號

8代i3 = 7代i5
最好買8代u

同你要求差唔多
睇緊Asus UX331 ，XPS 同 ThinkPad
不過ThinkPad 就out budget

mx150,夠玩wow

我都係用嚟玩wow
嚟緊8月出新版
而家仲用緊部2010 年嘅notebook
gpu 仲用緊540m

wow而家upgrade到最少940m
仲一定要有ssd

d部神舟戰神抵玩